點解連登仔成日話豬扒都會有仔？

唔該你地落街留意下通常都係靚女拖住件其貌不揚既仔，幾時見過暗瘡肥婆拖住件正常樣既仔？

身高方面，我家樓下正好有一對女既180，男既150咁既例子，身高都未必係問題。

連登仔成日FF係女就有人要，事實完全相反，呢個年代男追女隔層紗，女人仲要受年齡限制，男既冇呢個問題，唔知連登仔成日咁驚冇女溝做乜撚，我做過既公司全部女人堆，差唔多8成都係單身，其實香港既文職工作大部分都女多男少，靚女大學生都勁多冇拍過拖，一有正常樣子既男仔唔駛唔駛有錢住公屋都九秒九比人溝左，你地講既有西就有仔根本係FF出來其實你地想識正經女仔就入女人堆公司做啦，想要大波長腿化濃妝就去老蘭玩下雞算，現實冇一個正經女仔會比從衣著就睇到個波有幾大，用閪溝仔個d叫雞，想要雞定要老婆搞清楚先。

利申：女人堆公司打混十餘年所見所聞

樓主肯定係毒撚

部份正確

其實...你啱

做工程狗表示情況相反
成公司一成係女
個個有仔

25歲打後 通常見係靚仔配肥妹 一般配醜女 靚女通常冇人要

呢句唔認同
瘦底大波嘅係收唔埋

我真係見過幾個肥婆加瘦佬

婚已結

收唔埋同唔想收埋係兩樣野黎

咁你轉去學校度做，下個月就有女，都幾肯定

想識

我靚仔 但係無波靚女同有波肥妹
我會選擇後者

著件厚啲嘅褸都遮到啦

我夠做過幾個地方都係女人堆啦
男女比例係 2:8 左右
大部份都有拍拖喎

咁又代表咩 ?
代表你用單一情況去做分析係唔準確囉

但我想講 拍唔到拖呢

一定有佢地自身既問題導致
但好多人就100% 搵啲野嚟賴, 搵啲野嚟怨
e.g. , 緣份未到, 咩圈子太細, 啲女貪錢, 啲仔無車無樓

我米九又型棍
但係食親d女都好醜

唔知點解 久唔久就會街上面見到勇士
瘦的男仔拖住個肥婆

你個心態係食女，咪只可以搵到雞做女，靚女點解要益你的

久唔久以外時間你又唔留意醜男配正常女佔幾多

我做緊地方 啲女 個個有仔

睇你個post同我簡直平行時空

因為d靚女都係屌下就算，多數心地唔好做唔到老婆

樓主似係講3x歲個堆女...
2x歲個堆後生基本上比人Mark 晒

我無女

入學校做

醜都做雞？
咁你咪雞中之霸

其實學校咪又係睇樣, 順眼既好多27 28已經結左婚
但唔靚既你連眼尾都唔會望一眼, 因為果班根本就連少少打扮都唔會/ 打扮左都係咁
你講得啱既係做學校係好多都冇拖拍, 但果d你9成唔會想溝, 就算你想溝佢地要求都會好高, 如果20到尾佢地搵緊四皮人工, 你冇返咁上下人工會受?
不過你有咁既人工走去溝護士政府EO甚至空姐一定仲多選擇

我係講緊20令歲個班都大把冇仔

我識幾個樣子正常，社交圈細都冇拖拍

你咁講咪就認證左我所講根本豬扒、普通樣唔夠靚都係冇仔溝，唔係連仔講有閪就有人要

咁我都識, 只係識更多已結婚
你試下去溝佢地, 睇下佢地咩要求
都係果句, 你搵到佢地咁上下人工就唔會揀佢地

最大原因係因為佢地要求好撚高, 甚至係隨年紀增長越黎越高(因為人工越黎越高)
佢地如果肯俾錢貼仔會冇拖拍咩

我結咗婚架啦

我識有個三十頭
個樣算靚, 基本上介紹俾佢既仔都會想溝佢
不過佢連律師都唔受, 因為嫌人唔夠靚仔
而家仲係single

唔知點解女既多數都有仔
仔既多數都無女

事實係相反

教育機構都大撚把單身剛入社會做野既女仔，我做過幾間，成間野可以係完全冇男人

一有正常樣子既男仔唔駛唔駛有錢住公屋都九秒九比人溝左

唔洗睇落去

真人真事，有個男同事唔靚仔，正常樣，公屋，係間公司有3個正常偏靚既女仔鍾意最後比其中一個個煲大肚屈結婚

公屋有乜好屈佢結婚呀貪佢間公屋咩屌你
你會唔會諗多左

我講所謂正常偏靚係指識打扮，可愛得意衣著密實個種，唔係連仔口中最少周秀娜以上貨色咁離撚晒地

痴撚線，我講大話今日開始冇口罩用

我食開豬扒

女人目標好多30歲前嫁人，唔會睇咁多野

30前嫁人嗰啲係因為佢地無能力 淨係可以搵人埋單生仔湊仔

香港一定有咁多靚女A0 單身
要求條件唔高既女仔啦

都係，又要靚又要搵到錢又要大波又要長腿就唔好問點解溝唔到女了

係咩

香港地一定係

咁我玩完了